馬鞍山除咗呢幾間 仲有邊間係食得

次次遊行完返馬鞍山食飯就頭痛
有晚餐嘅淨係知all day, pastel, puzzle, 大快活, beans係食得
但間間都係西餐同埋等勁耐
其實仲有無邊間係食得架

mos burger

仲有無

我日日lunch唔係大快活就mos burger

譚仔三哥可以分類做綠色店?
烏溪沙有La kaffa

咪信佢mos burger又係藍

下唔係掛

La kaffa執咗喇
變咗四季良晨
啲裝修完全無變
不過都幾好食

仲有無

推

老爹

係嫁咩唔係個陣poster有黃色遮仔咩

過去連儂橋下面啲小店
食餃子同laksa果兩間

而家老爹好似變咗綠

呢間聽講係偽黃 甚至深藍

屌 啱啱睇openrice見到佢哋嘢飲都係用La Kaffa紙杯

其實好多黃店都有收

咁更加應該趁呢個時間杯葛埋支那pay

富輝嗰邊好似有

日之出食堂都係

好耐之前聽講係中資代理, 不過宜家又搵唔到資料

其實係嘅

好很遠

間台灣嘢同laksa

富輝喺三哥行過去唔晒5min啵
仲有橋底本味食堂

咁富輝嗰間咩黎
其實好煩 有時帶兩老去
老人家又想食中式嘢

有間食沙拉豬排好正

利寶家？

富輝黃既係日之出食堂，主要食日式定食拉麵
隔離有間一鮨，食壽司，馬友有優惠都唔會係藍
三哥後面仲有間focus都係偏黃，lunch有意粉好好食
中式黃既可以食大壹，都係喺連儂橋底，主要食燒鵝同小炒
橋底仲有一間海記，當佢係綠，夜晚有煲仔飯

Lm

Focus淨係飲過酒
原來黃
成日凝住全部燒鵝都係藍
原來又係黃
海記之前連登見過話有派水同埋有去支援?

想知三哥廚房係咪黃

呢個post話三哥廚房係藍

馬鞍山餐廳集中區

我都想知
啲排骨菜飯好好食

車仔麵，本味食堂

窮學生平時食開日之出 新東王 本味 味來喇沙
利安間萬事居食都黃
其他食唔起無留意

可以罷食了
馬鞍山餐廳集中區

個post就咁話藍又乜鳩都無講
不過我都信係藍
到而家都完全無表過態基本上一世都唔會去

喺正狗屋對面 你同我講佢唔做狗生意我都唔信...
分分鐘係犬一家開...

三哥廚房黃架，有一晚圍馬鞍山狗屋，佢地請啲在場記者飲野，又話對面啲狗做乜開電筒照到佢啲客人

係就好啦，我都無去一排
綠既有本味對面既知味小館同埋福安金滿園，呢兩間都係家庭式經營喺馬鞍山好多年

排骨菜飯加滷水汁

馬鞍山廣場附近有無早餐好食

黃錫記

大快活

黃？

至少無播tvb播有線

(罷食) Mos Burger黑心老闆 ,妄顧員工安全,流水革命至今現任員工經歷分享

一早已經有人講過

金多寶呢？有冇人知黃定藍
霸王雞好正

完全唔知ching 講緊邊間，直接開名啦

新東王，味來都好食
係份量少啫

老爹其實好好人，但聽聞係藍扮黃，未fc

應該講緊尚月同味來

間海記好多以前新創發D人，間野勁污糟成日唔抹枱，食大一好過啦，企理好多，燒味又好食

劣食

其實馬鞍山冇幾多藍店，唔洗特登去分，成區無論人定鋪都好黃

甜匠係唔係

咁想問下三期間潤禧飲食城同富輝雲南米線係咩色

All day雖然黃到金
但麻煩啲水餃可唔可以唔好煮到爛...
利申：特登開車過去食

仲唔知係藍?

大壹個地圖話係偽黃

整理一下
如有錯漏樓下麻煩幫手更正返

本味
味來
新東王
大快活
Beans
All day
大壹
海記(存疑)
Puzzle
Pastel (未見過佢開門)
日之出
Focus

同埋下次去食完唔該update返黃藍地圖啦
個個話黃又唔update, 點發展黃色經濟圈係頂你地

某版本地圖指係黃

個條街得佢仲播tvb泰國菜都係播rthk

估唔到蛇羹都係黃

打錯係藍

藍店

source?

有個版本地圖好詳盡
海記泰之味都係黃
黃錫記係藍
我唔知係邊個版本

Focus 係黃嫁
但佢晚餐時間成日都冇人

富輝雲南米線google地圖話係藍

name
雲南味味小食
description
【只屬傳言 / Hearsay ONLY】
網友報料指：
老闆娘話警察打得好

四季良晨據聞個集團係藍定中資

3哥/加藤屋同一間

All day絕對唔係黃到金啦，6-9月間嘢係無表過態㗎，間嘢以前成日拍烏蠅，我覺得係10月先至跟風仲俾人吹大左，欠租單嘢都係有人爆料先至知

高果個好人

濃妝waiter 同 肥婆好撚仆街

唔係唔想開名係我金魚腦唔記得左疏

泳池?

煌極

味來喇叭同佢汁邊間牛肉麵

富安同海嵐巴絲食多d楓食堂（以前叫爸B食堂），呢間堅係黃到金，6月開始所有罷工都有響應，仲有身體力行參加，可惜宜家淨做外賣，唔住果頭唔方便成日幫襯

老細一早發左達已經拎左外國護照，但成家都好藍

老細係黃，有幾個員工尤其係收銀肥婆係藍，事源馬鞍山有晚狂放tg 有街坊避完入去想順便食飯，肥婆話唔做生意要落閘，但老細出聲放人入去，最後平靜落嚟之後仲坐爆左半間鋪

Pastel Castle其實仲有冇開?
經過幾次都無人

兩兄弟濕鳩到死
同鞍山茶座唔知咩關係

尚月次次經過都係播TVB
唔可以話人藍
但人地悶聲發大財
唔洗我地懲罰啦

金多寶其實藍定黃
茶記黎講算OK

今日因什麼理由都是在自由天空下休息，他日下代要在和平，有愛，自由，民主的國度下生活。
而現在廚師叔叔只願不三不四下：
不送中，不要事非黑白不分，不倒退
不破壞，不傷亡，不對立，不亂世
意見不同但在港應有和平和愛的表達自己立場，共出努力找出港人的路。日因什麼理由都是在自由天空下休息，他日下代要在和平，有愛，自由，民主的國度下生活。
而現在廚師叔叔只願不三不四下：
不送中，不要事非黑白不分，不倒退
不破壞，不傷亡，不對立，不亂世
意見不同但在港應有和平和愛的表達自己立場，共出努力找出港人的路。

8月5日開始表態到依家
當佢係啦做大個餅

你講金多寶?

真,利寶家超難食,狗都唔屌

之前見有人講個老闆大陸好多接觸來往
餐廳要封口令
FB 連登都有懷疑
係真既話可以懲罰
不過成日見人排隊啦
得閒去屌下個肥婆都好

三哥廚房一定係藍
唔信自己去觀察

都係得小店敢發聲
全部都勁細間

咸左D
但都OK
個周大福炒飯幾好食
員工都有口音或者講普通話
食幾次未聽過屌示威者
唔知藍定黃

聽日去

係

本味食堂
食車仔麵，係海記隔離
明明佢好早已經開始有罷工，但可能冇宣傳

不過車仔麵黎講係貴既

巴打識貨！

大壹好似唔係黃喎

有派過水 同幫手洗眼

一輝燒味
金滿園 福安
藍定黃 ？

識個All day個老細好耐，佢地絕對黃到金。欠租件事老細自己都有出Po講返。
你睇返佢幾時表示唔歡迎黑警就知絕對唔係6-9月冇表態，更何況佢612已經有罷工，唔知你係邊度收到料話佢唔係黃。

港專出面新港城樓下個3間都黃，新東王、味來、泰國野。新東王同味來之前都有罷工，今日經過想幫襯都冇開
泰國野有時會播tvb有時會播rthk，老闆娘係黃，親耳聽到佢成家人係度屌政府。同佢吹水個陣嘅內容都幾黃下。野食黎講覺得係馬鞍山黎講算唔錯。
新東王牛肉面多數收早啲9點幾左右就冇，佢個牛肉面、咖哩雞髀飯同肉操飯都幾正，個肉操飯$38送野飲個人覺得幾抵屌，外賣睇起上黎好似多啲。
味來就晏小小10點。食過佢個手撕雞淮山麵，係幾香幾好味嘅，但係份量少左啲同有小小貴。而上次食喇沙面個陣個湯底淡左小小。
過少少大壹就聽講話老細黃。
隔離海記曾經有個friend見過tommy係入面食野，之前早啲6-7月入去食野個陣比個老細叫我食多啲野先有力去抗爭，唔Sure佢係笑我定點
海記後面車仔面之前都有罷工，3個餸嘅價錢大概$4x，叫做可接受。

時代冰室

間野燒山開

推
質素幾好

雲南米線播 TVB
似藍

利安萬事居食黃到金老闆娘好好人 平比學生又貼晒文宣
味來隔離泰國嘢未fc 但我見佢有播rthk

海澄軒間西餐廳係藍定黃
好好食啊

係咩 但見人屌佢地d伙計係咁屌手足

街坊話佢未開請人時係貼翡翠拉麵小籠包嗰個集團，開幕後先扮小店
求有心手足fc

邊個版本地圖

有咩必食？
行過見到d文宣好震撼 想下次幫襯

就係10月先話出po請學生飲湯既，門口貼果張紙都係差唔多時間，而且佢哋一直都係無罷工無捐錢啵，點黃到金啊

更正返先，All Day係有捐錢，不過係出左事之後既11月中

真心麻麻地，未知佢黃定藍前食過兩次
兩次都中伏，D餸完全唔入味，個湯底又淡到清水咁

和你eat

食多幾次會捉到路，麵底我食銀針粉，湯底一定要大辣或者大腩汁，餸就推薦炸響鈴同有滷水豉油既餸，撈埋菜脯就夠味既
但要食正常車仔麵我推薦富輝天河食坊

係唔錯，啲冬菇好好食

有無人知casa同甜匠
感覺似黃但無表過態

多謝巴打用心分享
新東王試下外賣先

呢間經過好多時見無人食或者無開
都無咩食慾入去
搵日要支持下

藍員工飲食一定有
睇個老闆做唔做野啦
食過dinner 50-60
味道都ok
住頌安附近先食啦
唔洗入去懲罰

好好食咁咩名我去fc下

加汁或辣，同埋試下冬菇雞翼腩肉呢類送，好好食

我由佢開張到依家都有食，以前真係普通，我就覺得人少少環境又可以所以會去食，途中佢哋啲食物一直有改良，某啲餸越嚟越好食到6月知道係同路人就一直繼續幫襯，最近多左好多人去食，要等好耐

重有魚肉春卷

老簫
好過食大家樂

佢d豬大腸好食不過有次星期日去得老闆一個做樓面，落單，收錢，執枱，上菜都係佢希望多d人幫襯可以加番d人手

太好了，唔洗次次外賣都大快活，多謝巴打

得3個人有時會多一個姐姐，依家成日爆根本唔夠人手，星期六日唔會去食，太多人

泰國野係邊間？叫咩名？

泰之味
見班廚房係泰國阿嬸
好食過垃圾泰巷
但早餐又唔同人做
早上就播tvb晚上就rthk

呢間雞飯同泰國嘢都好有水準，平日行過少左好多人食

馬鞍山d人真係食裝修
間日本野同大壹唔知點排晒隊
泰巷間野唔好食都有人排隊
泰之味點都好食過佢
泰國野間野真係好食

搵日去試吓先

casa cafe & bistro

呢個真
泰之味真係見到都唔開胃
唔好講店面啦
後面廚房對住垃圾房
又老鼠又雀仔都見過

都隔好遠

部機/system本身有啊嘛

係邊架？

富安花園商場地舖，喺巴士站背面黎，面向富安花園8、9座，附近有個恆生atm

其實無計既啦
好多PAYMENT既機一體式信用卡/支那寶/WECHEAT都有
呢個就係中資霸權影響香港既問題

Wegomall 富園冰室

尚月近兩次落去食已經轉睇rthk 同viutv 食開

泰巷我覺得早餐ok喎, 午/晚餐都唔掂

黃架

有無人拎過佢門口d 信嚟睇

可以試吓佢個蘋果湯

mos burger 係藍

播TVB真係會卻步
之前食過另一間黃店又係播TVB
真係寧願佢熄左個電視

so far淨係試過豚肉飯
但餐牌樣樣都好平 見你後生啲仲會免費幫你加飯

昨晚搵咗一輪先見到原來無開

Sorry, 唔記得提逢禮拜二休息，要留意佢FB，時不時都唔開

好，等我like佢個page先

啱啱check左，原來禮拜三都唔開

要有恆心先撐到

其實呢，啲定位唔清𥇦嘅你地會唔會入座前係門口簡單問人立場？

如果直認藍嘅就唔幫襯，俾人知你因為立場唔幫襯，直接啲令到個社會知道做黃色食店會多啲生意

試左啦
蘋果湯咖喱雞腿飯
好多菜食有薯仔紅椒青椒洋蔥西蘭花
好撚大碗湯幾好飲
不過飲飲下覺得好似好侍隻蘋果咖哩磚加多D水咁
碗飯唔夠食,食完係咁飲湯唔知有冇得多飯,毒撚唔敢開聲
成隻脾都幾大多肉但係豉油皇雞脾黎
同蘋果湯咖喱完全兩隻味黎
不如試用煮牛腩可能仲好或者雞腿真係用湯煮
48蚊我覺得係OK,下次再試下牛肉麵

上網睇個飯好似都係裝唔滿

老爹不了

上次去成隻小強屍係張枱到

咁恐怖

時不時都有人講老爹
唔計佢藍定黃
我想講佢有咩好食呢？

咪撚去老嗲, 員工好撚寸......

咁我想問下新港城近住匯豐嗰邊嗰間海南雞飯同埋福安間金滿圓係咪黃

100%日資wo

咩資都唔代表立場㗎喎

mee新開唔知啊
金滿園絕對係綠既，我親耳聽過其中一個老闆講兩邊都有問題，d評論都算中立無抹黑示威者，所以我係少食左但冇罷，無法啦佢有d小菜真係mos最佳

上次食煎豬扒，乾過柴
員工態度亦唔好

咩小菜好食
一年前食過一次好難食

on9